有無台仔漫畫app介紹

我係申手黨
thx 巴絲打

用住tachiyomi先啦

漫畫櫃個擴充係咪會block IP
我今日睇完 手機電腦都上唔返
要轉ip
見網上(大劣)d人話 見你用第三方就block
ching有冇試過